處男處女婚後至發現性生活不協調點算？

婚前大家都守貞操，結婚後發現對方唔得或好唔合拍，忍一世？

點唔夾法呀？

唔識屌西大家都？

女既死魚無反應，會成問你得未呀，唔識濕

男既唔識郁早洩無力

恭喜哂

巴打 好矛盾 早洩又點會成日問佢得未？唔濕應該好痛 仲肯入？

早洩都俾人問得未

佢意思男女單一問題，而唔係同時間女死魚男早洩

搵性治療師啦

弱智唔洗理

一個性冷感, 一個性無能

事但一方，唔代表呢種男或女同時存在

仲要唔只一個閱讀理解有問題

守婚後性行為真係好低能
自食其果

咁咪一係離婚一係忍囉
仲有第三樣？
性同其他方面都係咁架啦

但只係因為咁就離婚好兒戲
你中意扑野定中意佢個人

神交啦咁
結婚=承諾 扑野=激情
齊哂先係完整嘅愛

照你咁講既然可以缺少激情嘅話，結婚其實都可以避免啦，都係名分嚟架咋嘛

拍過拖未？

各自搵sp囉

hi

呢個唔係吹水post

搵sp囉

吹你

Gay

吹你瓜

咁咪天生一對囉，有咩問題

睇咸片學啦！
唔係連飛機都未打過呀？

What

飛鳩左佢啦

帶假鳩屌佢/奶閪

撞冧把係咪姐係基佬入面既基佬

睇下夫妻成長日記啦

離婚唔駛煩

兩個人喺埋一齊唔一定要有性嘅,大家都鍾意對方咪得囉

臭雞

所有人都係由0開始㗎喎
有冇睇過一套漫畫叫夫妻成長日記？
根本大家一齊由冇到有先有情趣/更深嘅感情昇華
屌你要經驗豐富不如你去娶隻雞/嫁畀隻鴨？

你好撚蠢

見到啲人話婚前性行為冇問題真係忍唔住笑

事實上只有非處/player/現任女朋友或老婆係非處嘅人會不斷宣掦非處冇問題
唔好以「咩年代」作為藉口啦

班非處鍾意用「時代唔同」做藉口
藉此令自己唔會因為非處嘅身份而貶值
以「開放」為理由務求令其他女仔都變非處，噉自己就可以合理化自己嘅行為，再都唔怕貶值，因為全部已經非處

Player又係，以「咩年代」作為藉口，以此食處
唔係嘅話你想啲player結婚先扑？佢即走啦

而現任係非處嘅人為咗麻醉自己，就會以「咩年代」做自欺欺人嘅藉口，務求忘記自己食二手閪嘅處境

非處可惡、player可恨，現任係非處嘅人可憐
但以上都係仆街，為咗自身利益/自欺欺人去宣揚錯誤觀念
佢哋話接受非處係「成熟」嘅表現？
No, 佢哋純粹希望佢哋冇嘅嘢人哋都唔可以有(魚蛋論)

「處女咪又係一塊膜」
$1000都可以只係一張紙
只有班非處會以此作藉口務求自己唔好貶值

「留個老處畀老公有咩意思？」
點會冇意思？你可以破一個保留咗幾十年嘅處，每一年都係忠貞嘅表現
只有player會以「留咁耐處冇意思」為理由務求盡快破人處，你慳啲啦

「只有青頭先以為屌處女最開心，有配合有技巧先係最佳性生活」
你會唔會搵隻雞做你老婆？
就算要配合要技巧
都只有由自己親手去調教先可能有滿足感
事實上我更加敢講
只有屌處女先最開心
尤其是由清純睇住佢只對自己淫
由自己一手一腳調教先最正

只有現任女朋友/老婆唔係處嘅人先會以此掩耳盜鈴，自欺欺人

離婚嘅人又點計？
結過婚嘅人扑過好正常
但拍拖時期就扑咪唔正常囉
你有料咪為咗個處求婚搞婚禮娶人過門之後放棄一切搞離婚
但拍拖時期乜都冇已經畀咗個處人
𠵱啲女就根本娶唔過

潔身自愛
重記得以前有人同班非處講過
「好簡單，如果畀你再揀多次，你重會唔會畀自己個處其他人而唔係𠵱家個老公？你自己有答案。」

非處就應該配非處
player配公廁肉便器
只有處先有資格要求處
其他人想要處？你回顧下你自己害咗幾多人先啦

讀好D書啦文盲

拿 阿叔教你
女既要挑番起佢性慾 同情趣 呢個你要多d 花心思同佢互動 例如前戲，係戲院整濕佢 得閒淫下佢

你就禁下慾打少d 飛機

[img]assets.rbl.ms/10646680/980x.jpg[/img]

認真，用口奶下佢先屌

啱架啦
貪處女呀嘛
扑過野都污穢呀嘛

聽連登仔講有邊次係啱？

是日金句
見到有人拎住個貞節牌坊係到炫耀真係得啖笑
唔關咩年代事嘅
濫交係可恥無錯
但係唔能夠係肉體上面帶到歡樂比另一半嘅
呢啲一樣衰囉 不論男女都係啦

趁後生 發現自己想要啲咩
快啲搵過另一個啦
幾廿年都無性生活 點頂得順